---
sidebar_position: 2
title: "Réconcilier"
translated: 1
---

<!-- @format -->

import ToolCatalogue from "@site/src/components/toolCatalogue.js" ;

Les outils de réconciliation vous permettent de trouver et de faire correspondre un %%Uniform Resource Identifier (URI)|uniform-resource-identifier%% d'une base de données externe à une entité qui existe dans vos données. Ce processus enrichit votre ensemble de données d'informations supplémentaires et le relie à d'autres ensembles de données et %%autorités|authority-file%% par le biais des URI partagés.

## Outils de réconciliation

<ToolCatalogue preFilter="Reconcile" />